[真心一問]有無人發覺個個都講要唔要？

食唔食變要唔要食
換唔換變要唔要換
究竟係我疑心重硬係覺得唔妥
定呢一個講法已經係主流？

最近去食面,
事頭婆問我愛唔愛豆漿愛唔愛油菜

愛唔愛都算正路
佢都係問你想唔想要一d 野
同我講果種情況唔同

[ 認真討論中文 ] 歐式中文例子

算唔算
總之就係依家好多人將本身可以好簡潔嘅中文句子整到冗長得不得了

類近啦
但我覺得'要唔要'呢個用法好支那
令到成句野又長又'chum'